%%%	nasourcovanie formatovacieho dokumentu - obsahuje aj import balickov
\input{var_tex/format}

%%%	NASTAV VSTUPNE PARAMETRE V SUBoRE var_tex/XXX_var.tex

%%% 	nasourcovanie premennych 
% 	pre SLOVENSKE pouzi
\input{var_tex/SLOVAK_var.tex}
% 	pre CESKE pouzi
%\input{var_tex/CZECH_var.tex}

\usepackage[
	  unicode,             
	  breaklinks=true]     
  {hyperref} 
  \hypersetup{
  pdftitle={\posudokNazov},    
  pdfauthor={\menoZnalca},                               
  pdfsubject={\typPosudku - \ucelPosudku}
  %pdfkeywords={}
}


\begin{document}

{\fontfamily{cmr}\selectfont
%%%%%		titulna strana		%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{titlepage}
	\centering
	
	\vspace*{0.8cm}

	\begin{table}[H]
		\label{tab:vstupneosoby}
		\begin{tabular}{lll}
			{\large \textbf{Znalec:}  \par }    			& {\large  \hspace{2.9cm} \par }  	& {\large  \menoZnalca \par } \\
           										&  						&  {\large \adresaZnalca \par }  \\
                    									&  						&  \\
			{\large \textbf{\zadavatel}  \par } 		&  						& {\large \objednavatel  \par } \\
                    									&  						& {\large \adresaobjednavatel  \par } \\
                    									&  						&  \\
			{\large \textbf{Účel posudku:}  \par } 		&  						& {\large \ucelPosudku \par } \\
			{\large \textbf{\kudnu}  \par } 			&  						& {\large \vztaznyDatum  \par } \\
			{\large \textbf{\vypracovaneDna}  \par } 	&  						& {\large \datumVypracovania  \par } 
		\end{tabular}
	\end{table}

	\vspace{4.5cm}

	{\huge \textbf{\typPosudku\ } \par}
	{\huge \textbf{č.: \posudokNum} \par}
	{\Large \ucelPosudku \zariadenie \par}
	
	\vspace{6.5cm}
	
	\raggedright
	{\large \textbf{\pocetListovText} \pageref{LastPage} \par } 
	{\large \textbf{\pocetPrilohText} \pocetPrilohListovPriloh \par } 
	{\large \textbf{\pocetVyhotoveniText} \pocetVyhotoveni \par } 

	\vspace{1cm}

	\centering
	\vypracovany \par
	
\end{titlepage}

\addtocounter{page}{1}
\newpage

%%%%%		Uvodna sekcia		%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\setcounter{section}{-1}
\section{Úvod}
\addcontentsline{toc}{section}{Úvod}
\label{sec:uvod}

\subsection{\ziadatel}
\objednavatel, \adresaobjednavatel \\
\forma \hspace*{\fill} \pisomna \\
\datum \hspace*{\fill} \datumObjednania \\
\datumOdovzdaniaText \hspace*{\fill} \datumVypracovania

\subsection{\ucelVyziadania}
\ucelUvod \zariadenia \ucelZaver

\subsection{\datumStanoveniaNadpis}
\datumStanoveniaText \vztaznyDatum.

\subsection{\podkladyNadpis}
\label{sec:posudokPodklady}
\begin{enumerate}
	\item KLEDUS, R. Oceňování movitého majetku. 2. vyd. Brno: Vysoké učení technické v Brně, Ústav soudního inženýřství, 2014. ISBN 978-80-214-5040-0
	\item Webová stránka výrobcu Tesla.
	\item Webová stránka predajcu Tesla Motors SK.
\end{enumerate}

\newpage

%%%%%		Uvodna nalez		%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Nález}
\label{sec:nalez}


\newpage

%%%%%		Uvodna nalez		%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{\posudokText}
\label{sec:posudok}

\subsection{\metodaOceneniaNadpis}
\label{sec:metodaOcenenia}
\metodaOceneniaUvod

\novyOdsek
\stanovenieObvyklejCeny

\novyOdsek
\underline{\cenaCasova [CČ]} je/\vyjadruje ...

\novyOdsek
\underline{\cenaNova [CN]} je/\vyjadruje ...

\novyOdsek
\underline{\technickaHodnota [TH]} je/\vyjadruje ...

\novyOdsek
\underline{\cenaObvykla [COB]} je/\vyjadruje ...

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\subsection{\zoznamPrilohText}
\addcontentsline{toc}{section}{\prilohyText}
\label{subsec:zoznampriloh}

\begin{table}[H]
	\centering
	\begin{tabular}{|l|c|c|}
	\hline
	\textbf{\nazovPrilohyText} & \textbf{\cisloPrilohyText} & \textbf{\pocetStranText} \\ \hline
	\multicolumn{1}{|p{9.7cm}|}{\textsl{\fotodokumentacia}}
& \multicolumn{1}{|p{3cm}|}{ \centering 1.}
& \multicolumn{1}{|p{3cm}|}{ \centering 2} \\
	\hline
	\end{tabular}
\end{table}

\subsection{\rekapitulaciaNadpis}
\label{sec:Rekapitulacia}
\rekapitulaciaText XXX\,€.

\vskip 0.1in
\noindent
\centering
\slovom: iks-iks-iks eur.

\vskip 0.5in
\noindent
\raggedright

\begin{table}[H]
		\label{tab:zaverecnaTabulka}
		\begin{tabular}{lc}
		\multicolumn{1}{p{10.5cm}}{ \naMieste \vztaznyDatum }
	& \multicolumn{1}{p{5cm}}{ \centering \menoZnalca } \\
	\end{tabular}
\end{table}

%\newpage
%%%%%		Znalecka dolozka	%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsubsection*{Znalecká doložka}
\label{sec:ZnaleckáDoložka}

\dolozka

\vskip 0.5in
\noindent
\raggedright

\begin{table}[H]
		\label{tab:zaverecnaTabulka2}
		\begin{tabular}{lc}
		\multicolumn{1}{p{10.5cm}}{ \naMieste \vztaznyDatum }
	& \multicolumn{1}{p{5cm}}{ \centering \menoZnalca } \\
	\end{tabular}
\end{table}

\newpage
%%%%%		Prilohy			%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section*{\prilohyText}

\raggedleft
\priloha č.\,1, list 1

\end{document}

